随筆

今夜 我又重看了春光乍洩
我開始幻想 我們是黎耀輝和何寶榮
但可惜現實我們是陳先生和李小姐
我們之間不存在一句
“不如我地從頭嚟過“